銀魂漫畫第701訓 歸巢 中文

又可以再戰十年

定春

死唔斷氣

又有把寫

要完好難唔消滅曬所有附體既虛同高衫